正常應該比幾多家用⋯⋯

我下年就grad，3年屋企都冇比過錢我，有錢去買股票都唔比我交學費，要我借grant loan，3年都係靠補習養自己，屋企得水電煤同屋租唔洗我比，衣食行同電話費上網費乜乜柒柒都係自己比

但係早排兩老話我grad左個個月起碼都要交一萬蚊家用 份糧淨返個啲先歸我自己用同儲蓄

如果繼續同屋企住，家用正常應該比幾多

利申：唔係讀啲咩賺科，得普通打工仔人工

唔比 去賭都唔幫樓主出小小
同佢地講還埋loan再比

養到你咁大個人，正常搵得少都要比少少
屋企人嫌少就少少都唔好比

冇供書教學就唔撚好畀啦

咁佢話冇俾大學姐
中小學點都有嘅

俾2-3千
嫌少就收返埋算

一皮？頂盡三千
唔要就收皮啦

香港有免費教育
最多咪出下書簿費
不過鳩估佢老竇老母都係幫佢申請埋書簿津貼
所以二三千都可以慳返

對於呢啲諗住養兒防老既上一代
個人認為
比盡3000當交租同飯錢
嫌少就收返埋

2000

中學每個月飯錢700 冇其他咩零用個啲

咁1500-2000算
當交租

10000?食撚大左呀

人心不足蛇吞象
無論畀幾多佢地都會搵到理由話唔夠
遲左少少交又會屌鳩你做乜咁遲
咁不如交個自己滿意既數就算
至少自己舒服d開心d

好撚慘⋯⋯比一萬⋯⋯不如搬走每個月比2000算。

起碼均均爭爭

人工好高咩

3000
完

生你就係等今天回報！

$3000 比盡，自己搞掂晒自己仲想點

第時會幫你手畀首期嗰啲，咪畀3000左右
乜都唔幫毛都冇條留畀你嘅，畀1000

咩老母咁狼死 我祝你老母白頭人送黑頭人呀 我撐你呀巴打